英國僑港協會： 在英華僑團體指遊行人士為廢青亂港份子

留意住呢班所謂華僑團體
千祈唔好幫襯佢地開既Chinese restaurant
同中国超市
咁愛中国何不滾回中国

Hongkonger is not Chinese
Hong Kong restaurant is not Chinese restaurant

好on9，特登出黎遊行話比人聽自己係共諜

英國手足除左唱大家既國歌
記得唱返God save the Queen
唱祖國國歌可以擊退惡靈

God save our gracious Queen!
Long live our noble Queen!
God save the Queen!
Send her victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Queen.

Manchester Chinatown Business Association 曼城華埠街坊商會

會長: 陳新貴先生
Chairman : Mr. Raymond Chan

首席副會長 : 陳天平先生 (恒運行)
Deputy Vice Chairman : Mr. Leon Chan (HWH)

副會長 : 李觀有(新寶城)
Vice Chairman : Mr. Peter Li (Pearl City Restaurant)

副會長 : 葉慶洲先生 (國民樓)
Vice Chairman : Mr. Patrick Yip (Kwok Man Restaurant)

副會長 : 陳新龍先生
Vice Chairman : Mr. Simon Chan (Flix, Orthios)

副會長 : 陳啟麟先生 (創城地產)
Vice Chairman : Mr. Alan Chan (Genesis City Ltd)

永遠榮譽會長 : 鄒東浩先生(唐人街獅子會)
Lifetime Honorary Chairman : Mr. Raymond Chow (Chinatown Lions Club)

榮譽會長 : 任潔儀小姐 (曼城華人社團聯合會會長)
Honorary Chairwoman : Ms. Lisa Yam (Chairwoman of the Federation of Chinese Associations of Manchester)

榮譽會長 : 陳新平先生
Honorary Chairman : Mr. Alan S. P. Chan

榮譽會長 : 楊鉅森先生(羊城)
Honorary Chairman : Mr. Harry Yeung MBE (Yang Sing Restaurant)

榮譽會長 : 葉勝洲先生(國民樓)
Honorary Chairman : Mr. Sandy Yip (Kwok Man Restaurant)

榮譽會長 : 羌德贊先生(新寶城)
Honorary Chairman : Mr. Patrick Keung (Pearl City Restaurant)

榮譽會長 : 張牛先生(雅苑)
Honorary Chairman : Mr. George Cheung (Pacific Restaurant)

榮譽會長 : 孫志勤小姐 (東北商會、東北同鄉會會長)
Honorary Chairwoman : Ms. Zhi Qin Sun (Chairwoman of the Northeast Business Association)

榮譽會長 : 黃庚發先生
Honorary Chairman : Mr. Kevin Wong

榮譽會長 : 楊鉅強先生(小羊城)
Honorary Chairman : Mr. Warren Yeung (Little Yang Sing)

榮譽會長 : 劉凱祥 (Topps Restaurant)
Honorary Chairman : Mr. Kevin Liu (Topps Resaurant)

秘書長 : 張兆元先生
Chief Secretary : Mr. Gary Cheung

英文秘書 : 沈韻儀小姐
English Secretary : Ms. Winnie Shum

英文秘書 : 何梓其先生
English Secretary : Mr Warren Ho

中文秘書 : 周筱美小姐 (莉莉髮型屋)
Chinese Secretary : Ms. May Chow (Lily Hair Salon)

財務 : Mr. Paul Hardman (Flix Mediacity)
Treasurer : Mr. Paul Hardman (Flix Mediacity)

財務 : 李觀有 (新寶城)
Treasurer : Mr. Peter Li (Pearl City Restaurant)

公共關係主管 : 陳子舜先生
Public Relation Director :Mr. Jacky Chan (Flix, J&B Concepts)

公共關係主管 : 韋卓峰先生
Public Relation Director : Feng Wei ( J&B concepts)

法律顧問 : 曾漢英律師 (曾漢英律師樓)
Honorary Legal Advisor : Ms. Amie Tsang (Amie Tsang & Co. Solicitors)

—————

執委會五大部門
The Five Main Functional Departments

環境，衛生及安全部 : 李觀有(新寶城)
Health, Safety and Environment : Mr. Peter Li (Pearl City Restaurant)

停泊及交通部
(車輛，路線及路牌安排) : 陳天平先生(恒運行)

Parking and Highways : Mr. Leon Chan (HWH)

活動項目及牌照部 : 陳新龍先生 (密室逃脫)
Events and Licensing : Mr. Simon Chan (Lockin Escape)

建設及推廣部 : 陳啟麟先生 (創城地產)
Chinatown Re-generation (Promotion and Tourism) : Mr. Alan Chan (Genesis City Ltd)

防止罪案部 : 曼城華人社團聯合會代辦
Crime and prevention : Federation of Chinese Associations of Manchester

去到外國千其唔好幫襯中式/港式餐廳
覺得大家香港人幫返香港人
9成9唔係藍就係支那人
移民到外國最要小心就係同你同一個民族嘅人，有句野叫唔熟唔食啊

曼城華埠街坊商會 唔歡迎你班香港人

可以睇清楚先幫襯既

不過聽講9成藍

有D重要係度扮黃

一半一半啦 90%太誇張

中共勢力已經滲透民主大國，共產黨員假扮華僑團體

推

有班真係專搵同鄉笨

一D都唔誇張

一早咁講過

但係連登仔用個胃主導又話要解鄉愁

仲有，英國講廣東話都未必係香港人

我自己識嘅都係黃多 可能始終後生仔？

99%藍就梗架啦

仲揸緊旗，響華埠界有朵既商店，99%藍架喇

呢啲一定啦 有「出糧」㗎

唔熟唔食呢個一定啦

以前無藍黃, 唔講政見
反而大陸人特別好客
香港人特別閪

糧就未必有出
不過做貿易生意一定有來往

有利益瓜葛 你黃都要扮藍啦

總之黎到英國手足咪撚再去幫襯唐人店

要幫襯，幫襯返本地local英國人好過啦

香港人, 西極都唔會點郁手打人.
大陸西......可以打撚死你

好難

除非你有渠道搵到李錦記等等大行同你做

或者手足自己開

我地而家多d bno香港人去英國，疊馬過佢地

打都打撚死班支那種

入悦和

咁咪食全西餐囉

中餐唔食就撚就

唔係連登，fb都好多解鄉愁風向

解咩鄉愁

想解鄉愁就返香港啦

就算自己開，同支那有關連既中式商品太多

肯香港就係
大陸西去得英國通常好有禮貌

Step by step la

屌，有班友唔食飯唔撚掂，犯賤係都要去中超，有撚計

你掉轉左講咋話？

要幫襯好難

你去日本會唔會食東北餃子館？？？

玩野

大把壽司店
但其實最好自己煮

其實食包健康啲

咁其實有幾間應該廣東/香港人開
不過唔知同中共有幾多瓜葛姐

唔係反晒所有中国人

邊D紅同藍

不辨自明

D鬼佬整壽司難食到

爭鮮都好食D

去還去

我日日食意粉同三文魚

又有無開post講

去完開post或者不停留言果D係宣傳

幫佢地宣傳先係問題

點解唔宣傳蘇格蘭三文魚

壽司店邊係鬼佬開

熱食會食意粉
去完瘦左好多

支那代表

超市個堆

唔明思鄉係咩玩法
明明係英國搵返失落左既香港

CLS劣過明將

唔明點解無人開post講蘇格蘭三文魚
開post講酸菜魚托咩
你鐘意食酸菜魚
但我覺得三文魚好食D

跟住有人開PO問小龍蝦

口味問題

班人咁撚鐘意食譚仔味精水就知啦

之前仲討論緊唔好將黃圈帶去外地
根本去到外國
藍嘅都會迫你表態係黃
手足人在外國一定要團結

我地連個味蕾都比支那畜入侵同化埋

總之去到英國，要記得國仇家恨

諗下自己點解要離開香港去英國重新開始

就係因為班支那畜

所以見到華人樣，講廣東話唔好以為係朋友

仲要向 MI5 舉報奶支賣國集團

腐皮壽司最無伏
我都係去完英國返香港之後
先愛上食腐皮壽司

真

言論自由嘛
咁咪再開Burger & Lobster
思鄉呀
掛住龍蝦

報比MoD, MI5同MI6

唔將黃圏帶去外地，難聽過粗口

唔係話鬥黃
但香港搞到咁都無動於衷
唔可能係同路人或者朋友

放火燒鳩呢個支共外圍組織嘅Office啦!

中國間碟名單

仲有呢land of hope and glory 同埋 rule Britannia

我覺得好多人誤會咗
以為離開咗香港D問題就會無曬
事實係人數少
喺外國要解決同樣問題個難度自然增加
唔團結一定被藍踩上心口

將佢哋樣和 餐廳曬位置出黎
再加上china Communist party spy ,
之後係英國允許貼嘅地方 周圍貼！
警醒下英國人

希望所有中國小粉紅都可以盡快回到祖國懷抱

高溫消毒

Rule Britannia, Britannia rule the wave!!!!!

唔會
隨時變藍 咁仲算唔算係黃

靜靜地都冇人知原本，係要桔個龜頭出嚟俾人瞄準

勁多貪官子女小粉紅惡到仆街

係咪個page都唔見埋？
已經search唔到

麵包蟹

振興大英經濟

自由移民自由地方 跟住阻人追求自由 佩服

香港差佬 屌你老母

唔帶黃圈咪即係可以幫襯英國果班藍絲
啲藍絲r生意都高明啲啦

交晒成個會d高層比英國國安

鼓油喺英國既local超市都有得賣
洗乜一定要去中超
以後香港人多左，英國啲超市都會賣多啲呢類野

英國佬會唔會去查下呢班間諜

佢哋會話你唔喺英國你唔會明

成份名單交去英國內政部送晒佢地返祖國共享繁榮

全部間諜

英國幾時做野

係有制度既國家應該用制度玩返佢地
佢地咁正義呀

就睇下有幾多人逃稅出CASH

有能力我都想去外國做廢青

英國手足

幫手出一出氣先啦

疊馬唔敢出手有撚用

有無人舉報呢班共諜?

舉報左mi5未

黨員自爆？

移民手足其中一件重要任務係同當地政府合作，趕佢地返支那

舉報共諜

唔知佢地一年交幾多稅, 有無做好公民

去英國就努力做個世界公民，唔好群埋d chinese

人地一舉起個拳頭你地就即刻走夾唔抖啦

啲賤種咁愛中國又走哂去外國

外國住過一排 發現當地香港人鋪頭都係長開CCTVB潛移默化比人洗腦好難避免

舉報咗先

移民局
.間諜

榮譽會長 : 楊鉅強先生(小羊城)
Honorary Chairman : Mr. Warren Yeung (Little Yang Sing)

陽具強？邊撚度強啊？

我們越多人過去， 班華僑商會要盡快逃難， 我們實搞硬你地， 支那畜一個都不能放過。

點解要叫港僑
屌你直接叫香港恊會唔得?

洗撚咩， 香港仲有黃店， 大把方法入貨， 一條龍連埋物流服務， 我知已有人做緊！

利申： 開連鎖放題店

不如整返個英國黃藍店？

送佢哋番中國 ok?

push

全部都是優秀的中国共产党英国支部党员

咁撚鍾意支那就死返去大灣區

全部統戰組織

睇啲姓，9成香港人...奶共奶到雪雪聲

英國啲川菜見親都得支那人食

唐人街..... 9成藍唔過份

其實係架, 去到人地地方, 語言食物都要跟足人先生活倒啦
唔通日日去唐人街食茶餐廳咩

當中話唔定有721打人嗰班

英國有得篤背脊
不過小角色唔知理唔理

一班廢坑亂英分子

去英國清算共諜

仆街藍絲應乜撚野對

另一個post篤爆班 自稱Hong Kong Chinese restaurant 扮黃
比班英國藍屍負爆左

你地在明。我地在暗

搞撚硬佢地

語言食物要跟唔難

已經係最易

仲有要改口

我地英國。我地香港

唔係人地英國

居英愛国曱甴

呢班喺自由世界嘅支那人應該全部返祖國,咁擁護極權吖嗱！

最新情況

華僑下話？

逐個搵？

冇撚錯喇， 有仇報仇。

MI5 有支那間碟呀

港仇家恨

就係呢班撚樣。所以我地要逃離香港黎英國

在英國本土上嘅外國勢力

push this

支持手足開舖, 同藍絲打對台

好呀 大字報 wanted 大法

唔理仲好，直接裝修